喺屋企床下底搵到支酒，有冇人知值唔值錢

250 收

7萬收

pish

ok

最多20

9.5萬收 pm

不推文 廢事有人搶

比我就放上reddit問下 利申唔識酒

真心無七位數都唔好賣
呢枝野1715年放到而家，平時嗰啲放5年都賣5百幾，仲未計呢300年嘅angle share每年5%咁計即係要5百萬公升左右先整到1枝
快啲收翻好

樓主屋企好似好多人咁喎

好耐冇見過咁貴嘅酒

市價值8萬左右，CHING洗唔洗去到咁盡。

你擺床下底，受潮呀又冷又熱呀，干邑都變至補三鞭啦

要幾多，講，支票聽日入你信箱

放大睇心都寒埋

樓主我立即過數，求下你咪同我爭

兩個白衫 2個黑影

1715 你話呢

一個白衫冇頭，一個黑頭

想問下300k得唔得?
可以嘅話留TG，thanks

開左佢黎飲啦

樓主好靚仔

樓主個倒影左邊咩嚟

涼茶嚟

樓主做咩唔着褲

點解呢d post既重點 永遠都落左喺「搵樓主個樣」嗰到架

因為他們在尋找樓主老母

我出20萬 pm 我

VS唔多值錢的，如果XO就唔同講法。

樓主今次發達了

樓主影呢張相嘅時候後面到底有幾多個人

點樣唔同講法？
幾錢？

比盡500

樽底有老鼠既價錢高十萬

我有支1664 幫我估個價好冇

我出100k

16萬收

二百個

真

唔講呢啲唔通真係同你品酒咩

利賓納黎，1715年放到而家應該壞左

冒牌酒黎，你比100蚊車馬費我我上門幫你收

笑撚死

屌放大睇好得人驚

認真答 首期

好cute 我出10蚊

一箱係咪夠我買樓

要 我收50000
Tg dllmuonlun79

真心收， 20萬

V.S就收翻埋啦

VSOP已唔同，去酒舖問吓喇

放咁耐 飲左就中毒啦
8萬收 pm我

建議拎去蘇富比拍賣 我個人估計值1500萬左右

我都有幾支1664

32歐

若支酒係在1715年出產定價值連城，可惜唔係

Label 個1715唔係間酒廠成立嘅年份咩
睇個樽身應該係1990年代出嘅
樓主應該fat fat

咁即係樓主支酒$10都唔值？

$2000

我出100K

TG我:Kelly1995

成6 個人睇住樓主影相， 我估當中有一個係拍賣行職員， 一個會計師， 一個律師。。。。。。

毅進星 $100

?

放2隻啱啱出世老鼠入去, 首期一定夠

2蚊

那夜凌晨，我在床下找到一支歷史悠久的酒。
酒瓶上有著被歲月摧殘的痕跡，但始終沒有被人打開過品嘗。
看著它時間久了，整個人都開始覺得陰陰涼涼的，連皮遍都起雞皮疙瘩，
彷彿是在警告我，接觸到它的人，都將會有事情發生⋯⋯

係唔係伯母支跌打酒

痴撚線咁撚多人

連登仔出幾多，我出多⋯1蚊

死火
岩岩口渴飲左罐, 有冇巴打知市值幾多錢

90萬 Pm

⚠️注意，您的祖先沒有同意您問價。

開咗未？

未

真實價

開咗蓋留返自己飲，冇盒要睇實物

好Q

好奇 咁即係幾錢

$5.2

我都想知

呀叔支跌打酒黎呀
翻風落雨用架
收番埋啦 仆街仔

即刻諗起呢個

連登冇品酒師

樓主托住個腮擘大個口黎影相？好似見到牙同鼻窿，好creepy

冇

過咗期了

街邊有時有人收酒，去問吓

==

越睇越creepy

1715係個牌子wor since幾耐，唔係支酒

Cls變左靈異post

樓主支嘢有機會賣到2m

飲緊水

push

品酒師呢

問價post 變 靈異post
痴撚線

你就好啦，摷下床下底就發左達

你枝嘢值€25
1990s年生產
唔值錢係因為VS Martell係最低級嘅干邑
此po已完

咪撚嚇我我身邊一個人都冇

係咪凳呢

俾多小小啦有小數位
26啦

太保守, 加個零差唔多

笑撚左支酒收左係地底

上香討問啦
呢到班垃圾點會答到你

GOOGLE一下就搵到啦

呢支野我攞開嚟浸腳
$100 收

咁平？

十萬同你收

tg: hugo1994

其實枝酒開過未？ 入面係咪裝藥酒～ 🙈

張相好多小朋友

你識咩
支酒肯定係1715年出既
耐過鐵達尼撈上黎個支

屌，唔好信佢呀，樓主你發啦，無八位數唔撚好放呀

排150 無人要pm 我

$1

你真係睇唔到有人咩？

緊急！大量手足需要大家幫忙！

ching做咩騎劫我個po

我影嗰陣都冇人喺我隔離

開左佢飲算啦

唔知點解望落去好有靈異feel

其他人出幾多 我出多1蚊

一口價 50萬
留地址即時交收

老實如果保存良好應該6位數
但你放屋企床下

50歐

長頭髮女人好恐怖

你唔好戇鳩啦，支酒過咗期唔飲得，應該唔值錢

幫手推啦

樓主擘大個口影？

之前外國又有人搵到支酒

仲搵左個專家鑒定

個專家飲左一啖咁入左醫院

拎去化驗原來係尿

100蚊都比多你

依支野20歐元

有line?

如果冇好好保存可能off左
出面好多唔敢收
即使支野可能好值錢

我之前搵到老豆收埋支靚酒
心諗發達啦
點知入面係藥酒黎

英國廣播公司(BBC)日前拍攝一期 鑑賞節目，節目重溫品酒專家麥康奈爾(Andy McConnell)於2016年鑑定一瓶老舊酒瓶，他當時指出該瓶酒被埋在泥土下150年，麥康奈爾用注射器穿透軟木塞，取出一點液體放入杯中，再用手指沾少許品嘗，他說「這酒的顏色很咖啡，我猜這應該是砵酒，或是紅酒，它充滿了鐵釘的鐵鏽味」。

不料3年後，節目再次邀請麥康奈爾，並向他爆出尷尬不已的真相，原來後經過英國羅浮堡大學(Loughborough University)的科學家檢驗後，發現液體成份僅有少許的酒，大部分都是「人的尿液」，且瓶內還放入一根頭髮、黃銅別針和一隻小型蟲類，可追溯至1840年代。

節目主持人解釋，這個酒瓶是古時的人為避開女巫而製造的護身符，人們只需要將它埋在前門的泥土下，即可以驅走惡靈和詛咒。

無人夠你叻

無人夠你認真

比翻支酒人啦裝修佬

我都睇到

放大嚇親

屌 笑死

早排見到蘇富比拍賣，底價都過十萬

咪就係，隔住個mon我地得個睇字，咁梗係搵啲睇到嘅野啦

屌你出咁低，唔好賣比佢

呢類貼紙淘寶5蚊一疊

有2個白袍一個有頭一個無

吓

出去問舖頭啦

加條蛇再擺多幾年, 價值會隨時間以指數增加樓主發達了

夜媽媽睇到嚇死人

屌，未天光入嚟睇
好驚喎

成個男人返晒黎喎

笑死

左邊多左個男仔。。。

樓主一家7口

有2個白影...一個有頭一個無頭

ip都唔洗check

干邑級數最低個隻...
自己飲左佢啦

求教
擺衣櫃入面（有防潮）得唔得
開冷氣會唔會好大影響

90k 收，留tg

揀定樓

樓主好撚恐怖

個mouth好明顯手機

唔係XO 值鬼錢
拎去洗廁所啦

夾單問,屋企有支竹鶴21

放唔放到錢?

衣櫃加防潮珠做酒櫃

你支垃圾300蚊港紙都俾多你啦，人地推正經嘢順手幫你推post你都咁撚多嗲，食屎死全家啦

認真，自己飲算啦，唔值錢

100萬收
唔好同我爭

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

飲啖睇吓係咪真係酒先

發達夢碎

最撚醒係你喇

屌，笑撚到我仆街

Lm

200萬

Royal 級？